尖 沙 咀 開 始 多 人

推

認真，有冇人打999

有活動？

借位推

【文宣新方向】乜鬼野五大，七大訴求呀??

觀星呀

太空館俾激當襲擊喎

笑到仆街 幻彩fing香江

8點有真幻彩詠香江

和理非好了
尋日深水埗冇衝擊都拉咗四個

幻彩詠香江個D電磁砲黎，小心啊

趕緊黎

警犬點解釋呢度成千支燈照住都仲未着火嘅

唔怪得要排隊買筆
原來咁好玩, 想一齊玩

我宣佈加強版幻彩fing香江將會於下輪抗爭上演

一陣打左部飛機落來就仆街

報警唔該

Sorry, 我資訊太慢，多謝提醒。

有人想摧毀太空館勁多鐳射炮射落去

好歡樂

太空館會唔會著火變太陽

屌 唔知點解想喊
林奠你幾撚時去死

太空館已受傷害

唱激光中

快啲去拉人啦mon post狗屌你老母
傻西狗話緊你呀屌你老母

光加熱就等於火

聽到有個話 出煙喇出煙喇

在那激光中穿梭

我要真雙普選

就睇你運得幾多護旗手來 定香港人多

藏械加非法集結 應該係恐怖份子

冇睇新聞既遊客
一定心諗：jm9???
係未有咩活動有咩show睇

好多枝雷射槍啊

火加光就等於我

好鬼靚.

傻閪mon po 狗

可不可以，砌字在牆上呢

I

咩事？

原因？

好好笑

推呀

笑咗

會唔會觀星都射彈鎮壓

有大量暴徒持有強力攻擊武器

見到個畫面好想笑

叫佢黎捉人啦

仲要唱埋羅文首激光中
笑死我

幻彩詠香江 威力加強版

夠膽就出黎放蛋呀仆街

著火未

好波

原來laser pen都可以咁好玩

有冇中環果邊望過去

幻彩詠尖咀

又話有福建幫係尖沙咀嘅 乜變曬崔建邦

班前線犬真係多得果4條休班犬唔少
明明可以休息一日
都比人call埋出黎防暴

今次係咪真係唔關連登事？
點解冇見有po既
btw

唔係想觀星活動都出防暴甘痴線?

傻閪警犬真係柒下柒下

豬隊友

咁樣既菠蘿包好靚

太空館就來出煙

狗射出黎個啲紫色喎

黎緊 幾點散

報警話有大量人士持鐳射槍係尖沙咀 睇下接線生點回應

射過對面海灣仔警總撚狗

射左好耐有啲悶...

班垃圾警犬有種就來

我建議文宣方向

針對警方無差別襲擊，標籤為國家恐怖主義武裝組織

佢標籤我地做港獨，我地標籤返佢做「國家恐怖主義份子」 正名標籤警方為非法嘅武裝組織

［白宮聯署］香港警察為恐怖組織

HKPF IS STATE TERRORIST!
NO STATE TERRORISM!
NO INDISCRIMINATE ATTACK!

香討CHING主力

觀星都出防爆一定世界新聞

出煙啦出煙啦出煙啦

8 點 幻彩詠香江

會唔會好快冇晒電

數以百計既鐳射槍係到攻擊緊太空館

好有落CLUB FEEL

約一千人 集體管有攻擊性武器

同遊客一齊睇

幻彩詠香江

不知幾靚 益左佢地

大家合力射住同一點會點? 太空館爆炸?

背景係真嘅幻彩fing香江 相映成趣

discuss 推咗 60 版

support

棵樹仲未燒著

有無人知ssp賣鐳射筆嘅檔口收檔未

太空館會唔會出煙

Raiser Sword!!!!!!

想燒撚咗個太空館？

會不會吸引到好多遊客

促進旅遊業？

你知有好多遊客會過來影相

幻彩fing long long

大量暴徒，香港警賊仲未出動？

驚你就唔好出街

會唔會燒左太空館 ?

睇直播好有氣氛，現場應該幾正

今晚唔知又拉幾多個

咁照法,聽日個菠蘿包應該穿晒

今日唔夠多人有

大家補好貨 搵日再來

喺尖沙嘴食緊飯 陣間去湊熱鬧先

咁多枝雷射槍好唔安全喎
係有黑警喺度先唔安全啫

嚴重譴責暴徒用雷射槍燒樹

狗一定唔會拉人

到時如果浸大會長真係比人用藏有攻擊性武器黎告既話
佢唔拉呢一千人就係最好既佐證證明觀星筆唔係攻擊性武器

咁多人帶住武器
仲唔係想革命

快啲報警。好撚危險。

和理非全面進場,俾佢地玩下膠啦.

香港人真係好撚正

用手機照得唔得

有冇強力激光槍可以燒咗支五星旗佢

平日和理非 六日勇武

有埋音樂會好啲 DISCO咁
CONNECT埋娜娜

咁都有得苦中作樂

射到太空館出煙啦快啲

太空館就嚟燒著啦

大量絕地武士帶同激光劍到場

完全冇人 訓左

香港人加油

好似迪士尼巴斯光年咁

一齊去五支旗桿照支那旗嗰五粒星會點

繼僆儂牆後 又一旅遊節目

磁通量改變電殛

其實好無聊 但又覺得好想繼續睇

笑到仆街

無火既？買撚左假野呀？

Pish

我都係 順便去海港城

快報警

等緊幾時集中一點

[

點解你唔報？

你班仆街咪辣著棵樹阿 又著火就好暴力㗎啦

屌 香港人啲創意

七夕新習俗

香港人

好驚

好有教育意義

激光表演員

LOCKOFF呢？

成堆五毛不堪入目

more現場 圖？

笑撚到我

旅客心諗：你班香港人係咪索催淚煙索到痴撚咗線

Feel到就快射爆太空館

有無可能向動植物公園見林鄭

［樽頸位］重開 17/8 百萬人大遊行：政府逼市民勇武

香港人真係好高質，千人搞行為藝術

第一頁有直播

太空館已開鎗，FCed

點解仲未燒著！！！！！李蛇出黎分享下

可惜 唔夠多人有

唔好一定好靚

即刻大叫
激光炮呀

有人叫唔好射酒店
我想講半島藍到仆街

報警未 影住佢地到場

會唔會射穿太空館㗎

警犬今晚咁得閒上黎啊？

我要睇牛郎！我要睇織女！

好似晚晚8點都有幻彩詠香江?
咁大家幫埋一份
今晚一定好睇

列作mon post發現案處理

Push

好多人用鐳射槍 拉人呀笨

幫手叫格離唔好射酒店！唔好射飛機啦！

現場唔係好多人喎

唔好燒爛太空館呀知嘛

DISCO

太空館爆炸喇 唔好再射

好撚不安 成班人係到暴動

多過3個人
仲要作出破壞社會安寧行為（鐳射槍射太空館）

你唔用個鎚鑿開你個頭望下係咪真係有腦喺入面？

著火

好靚

配合幻彩耀香江，果然愛港

強烈要求成為香港經常性表演項目！

雷射革命

煙都唔見

屌現場啲人係咁叫集中集中集中
我就咁聽就聽到習種習種習種
反了反了

宇宙滅亡 正式啟動

May the force be with you

屌好撚擔心太空館會爆炸

食完飯過黎

雷射鎗

恐襲

留名睇媒體點報導呢件事

我一開始都以為係叫習種

啲星星郁咁快呀

大家快d一齊打爆999，尖沙咀有咁多人管有攻擊性武器警方唔係唔執法下話

見到其他人射

支野真係照到星

差佬選擇性執法

太空館幾時著火啊

西九個邊有好多警車 唔知係咪standby
幫下手幻彩fing香江都咁緊張

一齊觀星

Yo!

我種係到諗又關隻支那豬事既

提提大家對面海係狗總

邊間live緊 reload佐幾次立場了 唔通facebook又和諧我

緊急！聽日8月8日 海港城見！！ 唔推唔是人！

真心唔好射飛機

立場 OK wor

香港人真係好癲

聽日4點又會點解釋呢

用筆排死黑警三隻字應該幾壯觀

岩啊屌

係咪會火災架

咁多激光炮 太空館會被毀滅

可能係雜種呢

我睇 雅虎香港新聞 fb 好順好清

屌好撚好笑

李蛇HELLO？

就係要call d 狗過黎 睇下佢拉唔拉人 ,唔拉即係選擇性執法

好靚啊

Rthk

推推推

可能會爆炸好驚

d人係度嗌牛郎喺邊

好睇過幻彩詠香江

有無大聲公

搵人播star wars

創意示威

太空館又話收左
結果仲咁多人去

如果現場播放衝突片段

一齊睇

會好有感染力

七夕情人節一起來觀星

好多雷射槍

鐳射革命

民主之畫

輕輕一推

另類快樂抗爭我鐘意

好耐冇睇咁開心嘅直播 好自癒

Not fun bro

笑 C 我！！
麻煩-唱多次激光中！！！！

停止衝擊，否則錫你春袋

禾巧京京

立場有昇哥

好多高能量武器 真係用核武咁

唔好咁講
其實係自娛
事實一d都唔開心

好意思叫自己做理智
弱智就有你份

巴斯光年嚟咗未

Show Blocked User - 烏哩單刀gogogo
單機啦你屌

發現mon post狗
黑狗會死全家架小心要岀入平安啊！

治療

玩夠未啊

報警～班警察會唔會去？！

咁多人一齊用星際軍火射住個太空館 個館會唔會爆炸架

觀星活動去到幾點？

好癲

大家加油 呢個七夕一齊觀星！

撚狗咁撚

幻彩詠啷啷

和理非時間啦 而家打輿論戰
啲狗又柒既 幾個鍾就比人撚

Mon Post既死黑狗死全家啦屌你老母臭化閪
咁撚鍾意望 全家食屎啦

真。幻彩詠香江？

香港人真係好正

會唔會炸咁個太空館架 好驚

狗仔係咪走失左

快d返去baby condom la

爆架啦 唔好再射啦

求其一叫都咁多人
香港人真係好勁

激光中

光加熱就等於火
喂屌你老母根據毅進科學點解仲未起火

聽日會唔會有，今日返夜，好想參加觀星

講個笑話著火

差佬千祈唔好攞黎用
一用連登班基佬大軍即刻上晒前線

我究竟睇緊乜

支爆添

咁得閒?
你老婆係你番工果陣比人屌緊你知唔知呀傻系?

香港人真係好識苦中作樂

毅進係咪開埋科學科

輕鬆d啦巴打 大家沉重左好耐

現場會不會有播映會？

有人整狗

快啲打電話俾深水埗警署 叫果幾個休班警捉人啦 太空館支持唔住喇！

咁多枝鐳射‘鎗’射住太空館點解仲未著火呢？

玩到幾點？

我用千支歌

好驚太空館火警

洗唔洗call 定消防

睇演唱會都好多Laser。。

(危急) 林鄭下一步大招 蓄氣中

錫佢錫佢

tvb 車係atelier 個邊

在那閪窿中穿梭

幾年無上過, 頭一禁入去 屌佢老母 原來五毛集中營

岩岩打左999 黑警收都收唔切線

可唔可以加埋畫個光復香港 時代革命

好正

成班暴徒想燒左太空館

發現到粒淋病災星未

好靚呀好睇過幻彩詠香江

可以做埋皮影戲

新職業開放。激光手

聽日第一件事
問消防處菠蘿包有冇火警

然後4點問點解幾百之毀天滅地激射筆都冇火警

大陸佬跳舞. jpg

let's party

可唔可以申請埋健力士

聚埋一點啦唔該

錫你春袋

要求大叫 麻包袋

光復香港 錫你春袋

羅記死咗咁耐都出留嚟唱

［中學物理題］

中學物理老師話，因為香港空氣污糟，所以有幻彩詠香江，啲光先會折射。

咁點樣菠蘿包個頭先會有污糟嘅空氣，做一樣嘅野？

邊位巴打係咁大叫錫你春袋，對春袋咁執著

鍚你春袋

搵人播羅文激光中啦

個太空館穿啦

射酒店個啲撚樣想點呀?屌你老母

不過

1.民情狂屌警察濫捕
2.無人屌示威者/街坊
3.被捕人數少過勇武抗爭好多

各位，之前曾經講過想成立一隊跨區公民記者採訪隊。

公民記者，稱民間記者，是指不屬於傳統傳媒體系以外的新聞工作者，雖然公民記者以「記者」為名，但由於自身或所屬團體大多自外於原本的傳媒產業，且不一定擁有新聞相關的專業素養，因此並不完全能融入於傳媒產業的從業人員當中，例如較不容易取得記者證。

有見近日十八區都有不同的社會動盪，我地想希望收集TVB及政府以外的畫面及聲音。一個記者係無可能跑得禁快去唔同區。為此我地希望招集不同的義務民間記者作第一手的採訪及報導。

目標:
1. 建立即時的消息。同時，有系統收集一手資訊同打官司用途。
2. 收集市民的聲音作統計分析以打破同溫層效應（Echo Chamber)。小弟記我當年雨傘佔路就係輸係抗爭者太沉醉於同溫層。
3. 以中立姿態探訪，讓小市民（老人家，小朋友）表達到聲音畀我地做檢討同畀對方壓力。

我們想盡量用最真實，最表露無遺的事實報道，因為香港人有知情權，每一香港人都可以清楚明白香港現時發生的事情，亦希望大家參與我們的民間記者，令更多香港人知道所有事情的真相。

本表格目標為籌備十八區民間記者採訪隊。
希望大家可以踴躍參與。
我地團隊會有專人聯絡你做準備

屌你老母

大家要平安，吾好被狗咬傷！

可以啊 二十米距離我俾你照一下
但同樣距離你要俾我用橡膠彈射一下
公平起見 大家都無裝
deal唔deal?

啲人係到嗌
光復香港 錫你春袋

邊位巴打咁大聲話要錫春袋 有記者朋友話想食菠蘿包 現場巴打幫手整比佢食

唔好打飛機呀

其實d人幾癲
個live同魚樂無窮冇分別
都咁多人睇

正呀有星星睇

睇緊

未收工

之前咁大壓力
個live好治癒

外星勢力

下次記者會記得講

Be water be humble
不分化 不割席
光復香港 時代革命
Liberate Hong Kong, the revolution of our time

和你飛萬人接機
8月9至11日 下午1時
一號客運大樓機場接機大堂

大埔遊行
8月10日
大埔頭巴士總站 -> 運頭角里投注站

港島東遊行
8月11日 下午1時30分
維多利亞公園 -> 渣華道遊樂場

深水埗遊行
8月11日 下午3時
楓樹街遊樂場 -> 深水埗運動場

8.16 學界-攬炒聯手萬人集會！國際本土戰線會師！第十攻！

香港人真係好撚正呀屌

SAME

快樂抗爭 大家都要少少歡樂 苦笑住堅持呀

拉人未呀

呢排咁繃緊
難得有野輕鬆一下

成班友開P咁

我用激光beam
Shot住你個羅

會唔會connnect到外星人

開心唔開心都係要繼續抗爭
笑住咁行落去 效果可能會更好

Gay

光復香港 雷射革命

報案編號#ERC1908072036474

快d推到上外國新聞啦

到時叫啲外星人捉鳩哂班黑警

立場受訪個男仔，答得好認真

仲有冇人？

之前港台都係訪問佢

光復香港
鐳射革命

好治癒

觀星姐

真天文愛好者

全部留意返rthk影尻人大頭！！！

笑到GAP GAP 聲

都想買返支

尖沙咀星球大戰緊

yes我覺得可以沖走番多餘既戾氣
集中怒火打政府黑警

和理非活動就算啦
唔駛太恐慌

我無嘢講

點解冇燒著野既

真係開咗個改詞post

在那激光中穿梭 你地把幾火 將我來鎖

可唔可以砌隻狗睇下呀？

觀星咋wo大佬

福建佬呢？

將今晚今晚交給我

是

屌你 依家看鬼片咩

希望出到張圖吸納中立及淺藍派
你既意見係好重要架
前線要打仗 網絡文宣都要打仗

[文宣] 消除光復香港時代革命誤解 入黎啦仆街

仲未着火嘅？

笑死

不如試下砌字

射狗總

波羅包燶左未?

咁多人持有攻擊性武器喺鬧市出現，算唔算恐怖襲擊

聽到啲女大叫錫春袋有啲扯扯地

香港真係好多基佬

大大力

我要為你唱盡我歌

戲弄班街坊 將你來鎖

買十本會唔會拉

成公里都射到

開始有d佔中玩膠既感覺
咩支持hehe

學生哥你屬於我
你再也沒法擋
hey

幻彩詠鎯鎯正式啟動！
以後只射佢地鎯鎯，記住著護鎯啦

將今晚今晚交給我 我要為你唱盡我歌
施展我一身解數 在那激光中穿梭
我用千支歌 將你來鎖

有堆狗車係高鐵站standby大家小心

立場live 笑到

有無人可以播歌😂😂😂

10 9 8 7 6 5 4 3 2 1 0 happy new year

觀星之嘛，犯法

好高質

話哂遊客區，有無人一齊叫英文口號啊？

Hong Kong Police
A piece of Shit

唱咪夠
唔洗party化

屌狗影

現場和理非好波 士氣好高昂

慢電視

自推，好多俾遊客係到當表演睇樓啊
一齊叫英文口號啦

ok wo

依個喺土星
土星

依個喺金星
金星

依個喺木星
木星

我地今日嚟做咩
觀星

痴線，點解咁好笑

我睇台灣新聞話雷射筆可以防到面容識別系統

大大力觀星

快樂抗爭有時都需要
唔係玩膠
放鬆下心情都幾好

等著火

再咁照落去會爆炸嫁

大家小心 人好多

我想問下有冇人見到佢交換咗左右手

恐襲太空館
好危險呀 睇怕要復仇者聯盟出動先得

盡量唔好企馬路啦，感覺幾危險

依家次次吹雞企爆一兩條馬路真係基本

有時都要做下呢d

好難得有一日活動係咁歡樂
live d笑聲好治癒

唔知班狗夜d會唔會又嚟驅散

再推啊，唔好淨係自high住先

同意呀

真,唔再剩係得屌老母同鬧聲

你班痴線佬

細個幾十蚊支only

鴨記今日賺幾多

完美突顯出狗今日嘅demo係幾咁荒謬

Called police?

到時就變咗最期待嘅幻彩射汪汪環節

回水

今日人人都有

今晚真係好好笑

屬於香港人嘅幻彩fing香江

唔好俾人帶風向
住焦點係警方濫權
個問題唔係枝野傷害程度
係買呢枝野俾人捉既合理性！

冇狗既地方

警賊仲唔柒出黎打遊客?

就最撚安全

夏日幻彩射狗祭
夏日幻彩射狗祭

其實好on9，但係又好想睇落去

今晚可唔可以放鬆番晚..唔洗打狗

有冇話今晚會留守幾耐

現場係咪有音樂

any photo

根據警察所講 個太空館會著火

有冇人報警，睇下受唔受理？

唔受理就開記招

珍惜和平既時間希望今日唔駛打狗

英文口號

希望大家今日平安番屋企 唔洗打狗

會表演到幾點
岩岩收工想睇

光復香港 時代革命

香港真係好靚

咁多支激光破壞炮，點解射咁耐都唔爆

其實今晚呢個都係好好嘅文宣材料，推到有人整英文文宣放上Reddit Twitter

好多ON9射酒店

唔通太空館有AT力場又同你講咩

訓左無睇
太空館燒左未

好聖誕feel

燒左未！！

支持大家玩light painting

可能射穿樹
海邊個d巴絲射準d唔該

棵樹著火未？

數左N次10秒！數極都未着！點搞㗎

真係咪撚射酒店

Btw 今晚算係放鬆d 既一晚

希望今日無tg

唔知會唔會有外國勢力係酒店上面睇到咁之後share返去呢

起碼8架狗車係高鐵站Standby，
車上載滿狗，小心！

求大家今晚安全走，唔好又搞到比人拉比人打

似係有兄弟舉起張紙，睇下大家射唔射得穿，先射錯咗酒店，應該無心嘅

夠唔夠射沉架航空武艦？

係咪近距離照射啊？

推
同埋記得唔好射酒店 唔好俾人見到自己tg
希望嗰度有人睇緊連登啦

sing hallelujah to the lord
聖誕feel up

好耐冇聽過喇

push

十秒又十秒 重未爆

有狗嚟咪散囉

唔好射酒店 好撚勁

雖遠必誅

口罩都冇 應該識散

八月就聖誕feel

汪！汪汪！

實有啲人嬲嬲地唔走

真係有火

個投映

可唔可以攪多啲，我今日唔得閒

個投映點整?

應該報警話有人想燒左太空館

大家小心睇車，小心射到市民遊客
有危險就好走啦

邊位手足咁快手整「唔好射酒店」

今晚會唔會又放催淚彈？對面酒店d遊可以幫我地做直播

嘩, 屌, 你地咁多支激光槍, 想燒撚左太空館咩

個火字

點樣即刻整字

21:16 西九龍高鐵外 最少八架狗車

玩咩？
休息一日夠

每晚8點

整張細痴落個罩?

[報警撚] 尖沙咀多人公然持有攻擊性武器，有冇人可以報警？

雨革個結局
係香港人唔能夠磨滅既記憶

自推

有危險就好走喇
等黑警聽日冇嘢講

張火jpg

宜家過黎既話，我諗照到佢地睇唔到路

今晚好多遊客圍埋黎當表演睇
應該無事住

著火啦屌

好撚大火

群星閃耀時

小心d狗一陣引大家照佢地
聽日就可以大條道理講野

幻彩 fing long long

睇細圖咁似海星

有冇話幾時走

班狗無知到咁真係笑死人，企撚左咁耐都無著火，回水呀屌，好嬲

幻彩錫啷啷

係咪就快爆炸

全港首個大型戶外的士高

屌你好正

唱埋激光中

跳埋舞

佢跳嗰隻咩舞嚟

呢隻

和理非可以咁玩，唔洗下下坐係度，快樂抗爭

勇武係屋企抖住睇又開心

間唔中咁樣都幾好，始終呢幾日太攰，唔好好似2014年咁忘形就得

Be humble, sit down

we are not background ar
I am working ar

咁同2014又唔同既，今晚大家開心抗爭啦

而家嚟緊 幾點散場

觀星夜晚就得，愈夜愈多星

你sure ？我響投影果邊 唔係咁諗

今晚好正

愈夜愈有機

一晚半晚
正經嘢繼續做返咪得

有無人知幾點完？
好靚好想去

聽晚都過隔離海港城啦
今晚咪當七夕SP 囉

CLS推到比阿蛇自己睇到

今年七夕最開心

Hong Kong Police
A piece of Shit

叫下英文口號，唔好俾D遊客當表演睇我地啊

好多遊客睇緊
有史以來最靚既波蘿包

想問下點撚樣可以射到出煙呢

Fing左成粒鐘都未著火 點搞架

推到第33頁啦
點解仲未著火?

成班人係咁嗌著火

今晚尖沙咀真係好靚

巴打你影? 好靚

全民觀星會

海港城出面塊紅色布有冇畀風吹落海

好似一早自己收左皮

唔係 應該係某傳媒影

已經報咗警 好不安

勁好氣氛無警犬勁和平

散步都唔俾?

好想聽激光中大合唱

啱啱碼頭巴士總站話冇晒巴士 太空館對出開始封路 大家睇路

唔好又佔路啦
開心一晚啦

有無人知點做哨兵報料?

Austin rd 有popo 車 小心

好靚
點解黑警仲廢過報紙

立場無左live 仲有邊度有

嗱 玩到咁上下好走 入夜d狗又想出嚟散步

BOOKMARK左佢啦

今晚應該冇撚狗睇
好悶

大家射還射 唔好射我支 支那國旗
激光好撚勁嫁 射幾秒就着火

無啦，咁多遊客係到

點解有個足球玩

打排球

主要係無佔路

今晚唔會佔路啦

正

型到

一齊報警啦
好多人持襲擊性武器
好有殺傷力

"We are all in the gutter, but some of us are looking at the stars"

極權之下，我哋仲有抬頭仰望星空嘅自由

手足，希望不遠了

對面半島酒店，克警唔敢去

Sogo呢間垃圾中資公司真係好撚嘔心

大佬你唔好咁癡線啦

今晚玩完自己散，自己小心

太空館應該用咗外星勢力提供嘅地球外物料建設，咁都唔撚爆

呢個幾好

LMF

係咪狗總😂😂

坐緊地鐵 你老母
笑撚死

有冇人可以整娜娜同黑警

淺色紙會比較難
所以你會見到班狗係射深色位

一黎近，二黎深色，三黎狗把野咁高火數

你個名

高鐵站有好多狗狗standby

拿 大家拎住支觀星筆去互射對方隻眼 證明比警察睇系唔會盲既

今日應該吸左一班中立／路人／ol之類

係咪捕福建佬咋

今次完全冇popo出現過
莫非popo都支持觀星活動

今天只有殘留的軀殼 迎接光輝歲月 風雨中抱緊自由
一生經過徬徨的掙扎 自信可改變未來 問誰又能做到

踏上這無盡旅途 誰又能鑑定你的醜惡與美好
來提步 壯闊跑道
合十雙手去禱告
人生夢一場革命至蒼老
難得夢一場革命不老

唔知點解今日對於唱歌0反感
大家輕鬆一晚啦

唱歌可以提昇士氣
打緊仗啲士兵都會唱軍歌

出太多要回氣 連續7日點頂

今晚好多朋友都話依兩個月依一日真係好開心
大家鬆返好多

只想吞千噸的怒火 未去想失聲呼叫
I'll never die I'll never cry
You'll see

明明呢啲應該先係屬於呢個年紀嘅嘢

我今日真係好開心呀，我諗聽日一定會更加開心既姐
係咪呀，哈姆太郎？

記得叫蓮登巴絲去機場啊

齊齊愛國愛港

[蓮登仔女]長輩圖文宣組再現!!大量制作!!快啲幫手整!!

disco

同一時間，浸大學生仲同個廢老校長爭論緊
全場都對校長好失望，一片死氣沉沉
真係好大對比

呢一排真係好少睇直播係咁開心

香港 O CAMP

數碼暴龍

遇怪魔 我即刻變大個
遇見高手痛快得多 一激起我就有火
盡快盡快辨勝負 亦不必想再拖
最好的 必須再練過
逐個反擊對方一個二個 我但求全擊破
Oh Let's Fight

好後悔冇去，贏咗之後可唔可以再去搞

本來香港人可以開開心心咁搞個依d party
邊個真係咁on9咁得閒出黎勇武 遊行 比人射比人打

邊到有直播？求link

睇LIVE真係好大對比

獨媒 facebook live

一飛衝天

叮噹

明明呢啲先係夏天嚟㗎嘛，做乜香港人要咁可憐食催淚彈，我哋一定要拎返個香港返嚟

立場有60幾萬view
好癲

真係要盡情玩 CIA呢d真係天生表演慾強 係咁圍住佢黎轉

btw 依個鐘數無尾班車，有d擔心d狗出黎
引人射佢地
之後又作故仔

好療癒既一晚！唔洗下下衝下下佔路塞地鐵同狗死過，都可以成功爭取到好多人支持贏返民心。總之香港人係無得輸！

公眾自發活動 仲要唱埋兒歌 玩得咁開心 真係好難得

點解仲唔走 好快又變衝突

o camp

錫春袋

玩夠就返屋企訓教喇勿樂極忘形

仲唔返屋企

個班都唔係後生黎佢地好耐無玩過咁

團結一心有新轉機！

Btw, 我會接機！
———————————————-
請大家集中火力推8月9-11日瘋狂接機呀！

開始時間： 2019年8月9日下午1 點起
地點 ： 一號客運大樓機場接機大堂
1. 不申請不反對通知書
2. 和平靜坐，不衝擊不破壞不入禁區
3. Be water
4. 促政府答應五大訴求
5. 停止暴力打壓示威遊行

文宣有彩色、有黑白！

打飛機

錯beat

大家記得睇時間，小心防範狗隻

真係好開心
香港人幾耐冇笑得咁開心

班人係咪全部尖沙咀/附近街坊 就黎無地鐵

稅單

做乜突然變左開P

班人係咪唔洗訓
仲有成千人係度

有鬼佬亂入變左開p

我真係見到咁好開心
呢兩個月嚟我都冇見過香港人咁開心，無一個人戴口罩，冇白色恐怖。
This is how Hong Kong should be

今晚睇得出香港人抑壓咗好耐

六月以黎都冇乜點開心
係Live 睇住佢地玩
都好開心

有冇得日日都咁樣?
淚氣都少d
想JOIN

Sharing the good vibes !!!

平時返工+埋呢兩個月既壓力
真係好壓抑

皆大歡喜十字步

我哋抗爭成功後，一定要book個維園咁play

嘩

好想喊😢
平安歡樂本就在身邊

咁難得可以咁玩
倒數都冇咁high啦

屌，條女真係錫

真係大大力錫

仲玩緊

錫春袋錫春袋錫春袋

笑到仆街好似GAY BAR

全部老野

有冇直播link？

做咩事

好耐無笑得咁開心
不過大家都要小心有狗

記者

個鬼妹記者係唔係CNN嗰個

屌你老味變左跳break dance
做乜鳩

好正呀

都係果句，無狗嘅地方係最和平，大家有眼睇

浸大聽日罷搞迎新
今晚係尖咀提早搞

Time stone!

幫手文宣呀
唔係會唔夠人！！

天才表演

記者都樂也融融

演唱會,舞林大會,求婚+觀星
冇去好可惜

今次完全證明晒有人群聚集係冇危險，有警方搞事先帶嚟危險

政府mon post 狗屌你老母睇到未

Let's party

鬼佬記者好似
贏咗英超咁俾人拋起

好耐無試過睇得咁開心

好耐沒好似今日咁開心
玩埋今日要繼續認真五大訴求啦

仲玩緊 痴撚線

除夕都無玩到咁癲

六天

香港人真係好可愛
真係兩個幾月最開心一日

嫁俾佢嫁俾佢

從來沒我份

賓周著火未

一支鐳射槍可以玩到咁

而家出嚟尖沙咀玩一陣
警告死黑警唔好出嚟搞串個party

係筆

睇live笑笑下喊左出嚟

邊間記者??

記者都一齊玩

做緊乜9?

不如就搞個雷射節，以後每年7/8就出嚟太空館好似今日咁一個屬於香港人嘅節日，仲可以將黑警話觀星筆係雷射槍嘅7事顯後世傳揚開去

記者都玩得好開心

大家太耐冇玩過啦

立場哥哥都出埋黎

有人向立場姐姐表白

個記者好撚癲

昇哥哥？

睇到好想喊

記者咁玩得唔得架

TVB

咩台仲播緊
立場無左直播

獨媒

獨立媒體

睇緊高登live😂😂

其他記者玩緊

唔係fa咩 有個細十字

好撚正

因為立場哥哥都出左黎玩

支腳架邊個架

江南style

SEXY LADY

立場姐姐呢

睇到好開心 點解頭先無出到去
下次可能要等到香港重光

每年8月7號都要咁樣玩下

唱緊江南style?

we connect

難得有晚係冇槍同tg聲，得笑聲

仲玩緊cls

好耐無睇live咁開心

證明咗冇狗先至和平

香港人已經痴左線，但係我鐘意

應該係七夕

淨係睇都好舒壓

浸大個集會最後都係同校長不歡而散
班學生過尖咀玩下好過啦
都唔知同個廢老debate做乜鳩

差唔多2個月 未試過睇live 入面既人係咁開心

睇live睇到喊

成點仲玩緊

唔使訓？難得有日可以早訓

發生咩事?

睇黎香港人真係好大壓力

潑水節

仲勁過落club, 多謝黑警，we connect

BE water 散水未

玩到潑水節

儲左兩個月，終於可以唞吓氣

咁樣先係原本暑假應該要做嘅嘢，俾大家紓解下呢兩個月嘅壓力

希望勝利日可以喺煲底狂歡

本來香港係應該咁開心
係個仆街政府搞到咁

或者呢個 party 正正代表香港自由可以有幾快樂

真

難得可以笑住睇live

Fing晒啲負面情緒 壓力 再接再厲
香港人 加油

好耐冇笑住睇live
好耐冇見過咁開心咁晝面
香港人真係好撚癲

香港人真係好撚正呀

大家想點咩歌

當你睇埋浸大個集會就會明
係思想革新，浸大個校長一條廢老
就已經搞到成個集會不歡而散
相反，呢邊個個都係開明人
不分老幼玩埋一堆，咁先係最開心

抑壓左成兩個月
真係要釋放番啲壓力出嚟

啱啱行開咗一陣，依家冇曬啲laser嘅

變咗ocamp

fuck the popo an

現場又會耐唔耐講返口號，拉返入主題，好識做！

啲laser pen其實捱唔到咁耐
一係冇電一係壞

我愛香港人

仲喺太空館？好似唔同咗

唔知點解越睇越sad
呢啲先係後生仔女暑假應該要做嘅嘢，點解佢哋會咁辛苦

鏡頭方向唔同咗，都係嗰度嚟

當你連埋浸大一齊睇仲SAD
浸大集會嗰班而家真係失落到谷底

屌好想去可摸以星期五搞多場
我覺得今晚啲狗嬲到仆街

回一回氣
笑返一晚
再戰佢老母！！

打贏場仗
我哋搞個百萬人大party

觀星

有人生日

生日快樂

唔發洩會精神病

搵一日18區一齊搞鐳射party 釋放呢兩個月嘅壓力
減壓過後 記得要做返正經嘢

WE HAWT

避開tg 大家避水好快

完全未見過立場live過過3萬
今晚一黎就60萬

個記者都痴撚左線

淋水消暑

應該係total加埋姐
唔係同時有60萬人睇

60萬係view數嚟
不過都真係好勁

自膠

佢：又玩啤酒

而家得獨媒有LIVE

行撚開 個個都識唱

塊面笑住個心好酸

家下黃色衫

本來既暑假同香港就應該係咁

開辟on9戰線
彈出彈入打我吖笨
今晚睇住live都覺得relax好多

佢家下黃色衫
又變返著綠色衫

開心過中秋

仲感觸過開戰果陣

都有少少
但有得開心就盡情開心咗先

少女唔鋤愛阿婆

少林足球

辛苦哂一班學生
本身暑假你地應該日日都可以咁玩
香港人加油
Work hard play hard

睇到眼濕濕
開心好簡單
暑假本來大家都係咁放鬆
但垃圾政府搞到大家要企出黎

但好諷刺 如果無依個垃圾政府搞件咁既事
加上尋日捉左浸大su p
大家都無機會好似今日咁 唔識對方都玩到咁癲
樂也融融

天意嚟

再玩水黑旗

得返一個LIVE
懷疑啲記者都入晒去玩

去拉你定打你？

今日咁啱我生日
本身真係對生日無咩感覺
但岩岩睇直播有人唱生日歌
再諗返起呢兩個月
男人老狗我喊左...

背心仔仔
背裸仔仔

期待百萬人大party

肉撚麻都要講

所有自由閪
我愛你哋呀

祝你生日快樂！！
巴打唔好喊

屈左兩個月 盡慶一晚特別爽

香港係要咁嫁

係咪記者都落埋場

巴打生日快樂 香港人真係好可愛 我好鐘意呢個地方 這就是香港人可貴之處 我地一齊守護呢個家

生日快樂 d

開始有佔中既味道
下次就bbq

巴打生日快樂

咪傻啦
當年係因為割蓆先輸

生日快樂啊

生日快樂
我就唱唔到生日歌比你聽
唯有你自己聽多次live

有無遊客一齊玩

生日快樂
今年我哋一齊喊
出年我哋一齊笑

唔好傷心
好多巴打陪住你

這次運動 香港人既人情味 溝通都重現 認清是非黑白 感受到要為自己既家出分力 自豪

有個紫色衫叔叔好high

玩一晚就佔中味道？多撚餘

難保之後唔會？
開左頭 繼續玩 已經有人問 幾時有下次啦

乜柒都攞佔中比

根本就冇佔過中

呢兩個月真係好辛苦 精神好蹦緊
打機動畫全部都無心機 一開電話見到高官五毛就火起
今日係兩個月黎最放鬆嘅一日
好多謝觀星event搞手
好耐無笑咁耐

上面咪有巴打講
贏咗係維園開百萬人party嘛
大家努力啲爭取勝利
咁咪可以真正狂歡囉

以前我以為我對香港冇野好留戀，覺得有得走就好走
經過呢兩個月，我發現我係完全放唔低呢個咁靚嘅家園

我係香港人呀hi

睇到想喊

細過讀書教既歸屬感 真真正正感受到

we are the champions
we are the champions
no time for losers
cause we are the champions of the world

巴打生日快樂!

想 我都好想好似中咗頭獎
有野唔洗做 老細又吹我唔漲
日日等出糧 無乜野需要緊張
就係咁嘅樣 乜都唔駛撈就至理想

雷射鎗風波
沒想到會成為 為香港人減壓的一個小篇章
我想香港人應該很久沒笑過
高興開心就好

有得減壓
總比每日驚弓之鳥的狗狗好

休息過後
我們還有很多路要走 並肩作戰 逆難而上
be water 香港人

其實個樣笑緊 但心入面喊緊

多謝你地
放心我唔係傷心
只係一時感觸
抗爭既時候唔會有既笑容
今日可以見返哂 我真係好開心
做人應該係咁先岩架

我反而係好擔心
唔知啲狗會唔會突襲

蝦鳩仔老母嘅歌都出埋

似乎唔會啦
今日無佔路之類
佢地班大既唔比班細既休息
應該屌鬼

一戰死傷無數都有Christmas truce
人唔可以長期係咁壓抑既狀態

no，只要現場有人high大咗
一爆玻璃之類，就會出事
太大聲都一樣會俾人投訴
香港就係咁，有好多理由可以搞鳩你

生日快樂巴打

生日快樂
希望下年你生日，我地都可以見到晴天

兩個月live 幾乎睇完都係嬲到訓唔著
好耐冇試過睇live係咁輕鬆
睇到喊咗 悲喜交集

睇LIVE見到有鬼妹
仲勁過老蘭過年

其實係外國依d 狂歡好平常
係香港咁撚多條例限制
中秋唔比玩蠟燭
夜晚唔比嘈

中秋禁煲蠟姐
好記得細細個玩紙燈籠貪玩燒埋燈籠

真DISCO REMIX

玩到掉晒啲嘢落水池
聽朝清潔阿姐發達囉

跳埋落水池

忽發奇想
不合作運動 之
百萬人 零消費party
可唔可以係抗爭生模式

有巴打發起一星期一日零消費
我哋就嗰日做百萬人大party

自家製美食分享會
以物易物之類

聚人氣
畀大家有一個喘息空間
聚埋一齊零消費

可唔可以係抗爭新思維？
搞得到可以衝出國際？

玩到塊地都有啤酒味

散場了，要開始清理場地

巴打生日快樂
呢2個月香港人都不好受，將來有更長既路要行，但大家會齊上齊落架

完了

生日快樂啊希望以後每一個生日你都可以開開心心咁過。

原來港台有留低影晒
但唔見佢之後有開LIVE
睇嚟佢應該都加入咗去一齊玩

「幫幫手推一推」黑警唔單止搜身時恐嚇市民 仲要強光照市民對眼！ | LIHKG

原片：

有乜野必要同理由對市民使用強光照住佢對眼？呢個行為有咩意義同對工作上有咩幫助？

強烈要求黑警回應點解要用惡劣 粗暴 令人不適嘅態度 語氣 行為 去對待配合黑警工作嘅市民！

幫手派出去 推上報

今次拍片者冇事 下個好難講

咪開party囉
我見好多遊客都有一齊跳舞喎

嘉年華會玩一晚就夠 唔好又左膠衰收尾